{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157394?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 리프레쉬풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 次の利用客のために時間を守ってください。 未成年者は保護者の同行なしでは宿泊が不可であり、摘発された場合は払い戻しなしで退室措置となります。 また、客室内での魚、天ぷら、チョングクチャンの調理は禁じますので、指定されたバーベキュー場をご利用ください。 パーソナライズは使用できません。 宿泊施設は大人の最大人数を超えることはできず、予約人数から追加で人数が発生する場合は予め宿泊先までご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生することがありますので、ご注意ください。 さらに、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、一部の宿泊施設ではお断りすることがありますので、ご注意ください。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されます。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことが。 喫煙は客室内では禁止されており、決められた場所での喫煙をお願いします。 娯楽や飲酒などで他の利用客に迷惑をかけないように気をつけてください。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 一軒家の客室とプールビラではIPTVとWiFiが利用でき、客室は禁煙です。 徒歩1分の距離にセブンイレブンコンビニがあり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同行なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしでは宿泊が不可であり、摘発された場合は払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚、天ぷら、チョングクチャンの調理は禁じますので、指定されたバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設は大人の最大人数を超えることはできず、予約人数から追加で人数が発生する場合は予め宿泊先までご連絡ください。追加人数に対する費用が発生することがありますので、ご注意ください。さらに、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、一部の宿泊施設ではお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されます。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、決められた場所での喫煙をお願いします。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけないようにするために注意すべきことはありますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒などで他の利用客に迷惑をかけないように気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室とプールビラではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "一軒家の客室とプールビラではIPTVとWiFiが利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "徒歩1分の距離にセブンイレブンコンビニがあり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 621
    }
}